如果痴痴地等某日終於可等到一生中最愛

唔好成日發癲啦 搭巴士返學
日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

「一生所愛」唔一定要係女

agguu

bam

兵

誰介意你我這段情每每碰上了意外不清楚未來

何曾願意 我心中所愛！！！！

每天要孤單看海

oh woooo

都未到!!!!
寧願一生中都不說話都不想講假話欺騙你